今日又有人出錢買689全版廣告

推

呢個好笑好多

西環首席鍵盤戰士 加埋幅相

要洗幾多錢

唔夠膽影全版

垃圾唔夠薑影成版出嚟

正常好多，全部都係事實
上次成個小學雞咁以為自己好串

呢次無位俾人入返轉頭

呢個高質

呢啲先高質嘛 吳文遠嗰次都on99

一陣689又會話廣告用佢個樣無經佢同意 侵犯左佢版權

笑撚死

一流人才從商，三流人才從政 好精警

同上次真係高下立見 做實事唔需要眾籌話比全世界知

老實講
好撚無聊

毒果忠實支持者

條友咁小器，應該嬲到震

慘得過人地有錢玩

垃圾唔敢quote晒全版

非頭版應該幾萬ok

夠膽影個頂算係咁

今次好地地唔預告出廣告

689咪冇得寫稿囉

差港獨之父嘅頭銜

嘩 哈哈

佢應該嬲撚到傻

今次好笑過左膠行人路大將軍個個好多
你睇689唔敢影哂成張就知

有無林鄭版

小學雞咩乜都侵犯版權
香港無肖像權架小朋友

屌

同大將軍果個差成條街
邊個咁高汁

高汁

獲送機場行李送遞特權

告我唔到ugl再加埋個死人樣
笑到癲

出句聲啦五毛狗，屌你老母只係識負皮

西環首席鍵盤戰士

到底咩嚟呢？

搵人幫佢po係conment啦

好想知係邊個po

得689的fans入到去post

邊個咁豪掉10幾萬黎玩

好撚鳩 當689咁撚
btw支持

狗咁撚

頭版先要
非頭版應該平d卦

連燈咁多人,
一人一日拎5蚊出泥,
可以日日上頭版

呢個正好多

一陣路過買份先

其實都已成過去抽水係為咩?

黎左香港幾耐？
學識打字未

蘋果"廣告"閱讀獎都唔夠膽寫

689仲日日post緊
當益下蘋果law

條689日日追殺蘋果全版廣告商

買返份先

蘋果又係既收人少少錢就登埋哂呢D無義意既資訊出黎

堅過大將軍

91香港出世, 到依家都係香港住
有咩問題打搞到你呀

蘋果自己賣架，博多d人登記。

瘋狂轉載

真心膠定假膠
以為真係有呢個獎？

睇定啲先
話唔定捽緊律師

無遣責中共64大屠殺大獎?

好過大將軍

佢當日唔追殺廣告商都唔駛攪到今日咁結局

其實689點解要日日咁做

用689肖像出廣告 會唔會收律師信架？

但冇上一次就唔會有今次

岩，無必要搞大將軍

人地用鍵盤，你就用30幾萬。

睇下689 點回應先

你有你小氣 佢有佢登報

個廣告應該加埋佢 64 𨳒共產黨嗰句野

我都想知

應該加番個最誠實獎畀佢
" 我不是搞政治的材料"

其實回覆嗰個係未PR
唔名膽落老闆面？

只係夠膽影標題

佢痴咗線

佢今鋪真心心虛

而家梁振英好忙，係屋企度稿回應大家

lm

笑撚到我

此乃全版廣告 歡迎香港人轉載

到六四個日
反共段野應該會再一次上頭版

有乜撚野用

咁你又做d乜撚有用野呀
縮係mon後面打字呀?

諗到佢嬲到氣急敗壞又唔敢出聲屌個樣

推!!!!

DLLM 最慘係個廣告竟然係民主黨搞，即係話吳文遠仲廢撚過民主黨

用咁多錢換黎人地一句公帶過＋連登仔一日嘅精液

feel 到"連任唔到"篤正佢要害，又要扮大方post個廣告header

幫下蘋果冇壞

佢d笑樣好撚似日和送貼紙個集個靚仔個死人樣

捨得晒錢登廣告
只不過對佢係散銀

唔擺依個狗樣

有錢我玩又得捐又得掟落海都得
大劉幾億玩女人你會唔會話無聊？

登自己就唔敢成版影 恥與為伍

香港無肖像權

呢啲真係識玩喇

無公司名, 你影個標題有撚用

現金獎

今次好笑好多，識玩

上次佢影全版架 689今次唔敢post全版?

“甚麼是蘋果閱讀獎”

笑死我

笑死我

幫手推下POST先

有排搞...呢單野

今次真係畀個廣告刺到

呢場蘋果689持久戰有排打

邊個有錢佬

𨳒你衝住呢點今日都要買份蘋果

香港無肖像權架on9

哩個應該會激嬲佢

渣架

上次吳文遠籌錢提過內頁全版廣告三萬蚊，頭版十二萬，登多啲應該有discount

上面落黎先會開口埋口肖像權

正過啲乜嘢忍耐力有限公司好撚多

高質
唔似上次咁

此乃全版廣告，歡迎香港人轉載

高質

On9

呢個頂引

Cls

條友因住迴力鏢
黔, 貴州=黑金之省

獲送機場行李送遞特權

上次我係屌，雖然都係唔認同將時間精力放係個過氣廢老到，
今次我係欣賞，從設計上屌人既point簡潔易明夠直接抵讚

條友facebook唔敢post下面內容出嚟
冇膽嘅廢物
D留言仲好笑
以為真係有呢個獎

最後果句正

唔好低能啦，有人拎返佢出黎佢開心死啦

差咁個64事件

下次個背景用好多qr code做底
個qr code就連返去睇廣告
睇佢仲點cut

出個全版廣告
Post 返佢平反64 主張

你窮咪會覺得多錢囉

我意思係因為廣告用途wo
如果真係無既 咁求其一件產品賣廣告隔離再配個明星都無問題?

呢個就識玩啦

會唔會係夢翁

痴撚線689留言回左佢班豬閪fans咩係蘋果閱讀獎未

香港應該無公眾人物肖像權
嚴格嚟講, 如果你翻拍蘋果嘅內容放上 FB, 反而侵犯咗蘋果嘅版權

唔熟版權法, 有錯請指正

產品賣廣告你有得益
呢單無產品無得益點告

預言六四果晚有人會買全版廣告將佢以前遣責六四屠城單野重登

條友到時淨係敢用文字帶過就算
身有屎就呢種

殺你一個措手不及

就係講緊689應該會針對依點 廣告有得益
雖然入面無產品 但可以講成係蘋果既廣告

香港有肖像權
照片版權歸攝影師或攝影師所屬公司
望就望全部都係蘋果記者之前影嘅
如果有一張係tvb影嘅就

小明哥?

你想講肖像權？香港冇呢樣嘢㗎

本土派做到野
689今次柒到呢

其實佢自己都日日支持緊

5毛

因為仲擊緊689 所以 林鄭鬆一口氣

條撚樣打到手都震埋

好撚正

笑到我

死垃圾唔撚影埋下面驚人笑柒佢
死廢老

屌個頭

肥佬黎又贏

響街上笑左出聲

超級連結人

岩
有咩無聊得過用嚟起基建

用抆抆周做icon

689：我哋要抵制蘋果日報！
自己就日日買嚟睇！

有做過野都會連登講啦on9仔
你又做過乜？

用公帑錢買機會好大

容乜易打甩,證明唔係蘋果自己出既就夠
隨時自己都比人告返轉頭
講就叻姐689

睇嚟你唔識分版權同肖像權

梁振英要比大陸_殺了

有乜撚野用你又會係連登問?on9仔
我做過乜?我乜都無做過呀,除左笑鳩你
反問我把撚咩,我無學你咁on9,野又做唔出,又扮聖人係到問有乜撚野用呀

曲直分不清

係嘅話就精彩

100幾個 衝出黎柒

打錯，我想講「冇」肖像權

689真係好撚小學雞
咁嘅人都做到過特首你話香港幾撚戇鳩

笑左

曲線幫蘋果賺錢

689心諗屌你我就特登唔post出嚟 你幫我post出嚟

大家都係廢 super

呢個好DD，起馬講D現實信訊

調返轉 擺啲明星上去踩低啲野有無問題

師兄 有邊個咁有心機 我第一個捐錢

依次正過上次好多
撚到689唔敢係自已個fb出晒全版，剩係出個標題又無講內容
上次嗰個差d俾佢撚返轉頭

準備好六四又上頭版

痴撚線

恥與為伍登左fb未？

可惜淨係擺A3

64頭版應該好多人會爭

玩夠未

笑撚死
仲高汁過上次頭版

齊昕你好減肥未？

放頭版係依張咪好

Push

對波咪下垂左

杯葛全世界

今次好笑因為個廣告係針對689既弱點黎笑佢，而唔係玩膠

好撚期待呀

睇佢影都唔敢影d內容
又無再出文還擊，提都唔提個廣告關佢事
就知今次中晒佢弱點

上次個玩膠689即刻還擊大返你轉頭

億世家咁多抄野都會係肥佬黎

香港人忍耐力有限公司啲友仔當真㗎？

而家先見到

屌你，真心要買返份收藏下先得

杯葛只限於返工時間,五毛放左工會照用呢d牌子

工作嚟，上頭叫到，幾on9都要做
惜日特首，專業人士要搞到咁樣搵食係幾好笑
面皮薄啲都做唔出

大佬 成單野benefit到咩先? 除左蘋果有廣告費收, designer 有工開同有粒花生食下之外 有咩好處?
下下唔同意就=5毛咩

你話落廣告d人大把錢唔care 我無野講, 錢係你嘅, 你鐘意倒落海都得 但唔代表呢個行為唔無聊囉

但對住比人咁打壓
除左乜都唔做仲有咩可以幫下蘋果手?
定係由得佢冇廣告執粒就算?

認真 你買到幾多次? 一個月一劑好未？每次10萬好未? 幫到咩野?

禁錯負皮，自膠

人哋串佢仲po

100毛？有啲似佢地style

今日開始佢齋up唔敢貼圖

撚狗咁撚

不如登返佢嘅64言論

撚 68狗

依個正好多

咁有錢，講下醫委會單嘢好過啦

低級紅